我不讓愛掉眼淚 不讓你掉眼淚

眼淚

成詩

愛轉角

愛轉角遇見了誰

能不能由我來陪